[Switch/3DS討論區(88)]-Mario網球試玩-Pokemon新作三連擊-E3-

Mario Tennis ACE, 對應中文, 6月22日推出

6月1日 17:00 - 6月3日 22:59 可透過免費特別體驗版與世界各地玩家進行熱身賽

-------------------------
Nintendo@E3 2018 發佈會定於6月13號 00:00舉行
亦會舉辨Splatoon2/Smash Switch邀請賽
發佈會後直落NintendoTreeHouse試玩各新遊戲

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Live:
-------------------------
「Pokémon: Let's Go, Pikachu! and Pokémon: Let's Go, Eevee!」
2018年11月16日 全球同步發售

Trailer

系列首次對應Local Co-Op

連動Pokemon Go

新配件, Let's Go 同 Pokemon Go都用得

------------------------------------

上面隻Game算係外傳, 融合Pokemon Go元素嘅新黃版
傳統核心向Pokemon RPG正傳將於
2019年下半年 發售

------------------------------------

「Pokemon Quest」 免費遊戲

Switch 版已於eShop開放下載
iOS/Android 版 6月預定

Trailer

-------------------------

-------------------------

新叉電座配件, 7月13日推出, 定價20美金

-------------------------

Donkey Kong Country Tropical Freeze 現已推出

Bonus Video: 分晰Tropical Freeze備受好評嘅關卡設計

-------------------------

Nintendo x Cygames Smartphone新作 「Dragalia Lost | 失落的龍絆」
對應中文 現正接受事前登錄

-------------------------

本post自二月起因不明原因遭受惡意負評
另外會員尊機重道()不時以盲反言論洗版,
影響正常討論

請善用「(完全)封鎖會員」功能。

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze [日/英文]
5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
5月25日 PixelJunk Monsters 2 [中文]
5月30日 Pokemon Quest [eShop] [中文] 免費
5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]

3DS:
4月26日 The Dead Heat Breakers
5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker

Amiibo:
10月4日 洛克人11 Amiibo

iOS/Android:
6月尾 Pokemon Quest [中文] 免費
2018夏 Dragalia Lost | 失落的龍絆 [中/日文] 免費

[/center]

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(87)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費
[center]

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月1日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 春:
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月8日 Raging Justice | 怒火判官 [eShop] [中文]
Switch 5月10日 Immortal Redneck | 不朽凡人 [eShop] [中文]
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月15日 Battle Chasers: Nightwar | 追逐戰:夜戰 [中文]
Switch 5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
Switch 5月17日 Yonder: The Cloud Catcher | 在遠方追雲者編年史 [eShop] / 6月12日 實體版
Switch 5月17日 The Banner Saga 1
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月22日 Tennis World Tour 網球世界巡迴賽
Switch 5月22日 Runner 3 [eShop]
Switch 5月23日 白衣性愛情依存症
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 Rabi-Ribi [中文]
Switch 5月24日 生化危機7 Cloud [中文]
Switch 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
3DS 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
Switch 5月25日 PixelJunk Monsters 2 [中文]
Switch 5月29日 斑鳩 IKARUGA [eShop]
Switch 5月29日 Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 5月29日 Yoku's Island Express [中文]
Switch 5月29日 Street Fighter 街霸 30th Anniversary Collection [中文]
Switch 5月29日 DLC FIFA 18 世界盃免費更新
Switch 5月30日 Pokemon Quest [eShop] [中文] 免費
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月31日 ICEY [eShop] [中文]
Switch 5月31日 Defoliation 落雨落葉 [eShop] [中文]

2018年夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
Switch 6月7日 Samurai Defender | 武士防衛戰 [eShop] [中文]
Switch 6月7日 魔法女高中生 [eShop] [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ [中文]
Switch 6月21日 Minecraft [中文]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像
iOS/Android 6月尾 Pokemon Quest

硬件 7月2日 美版2DSXL - Zelda特別版
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 我的英雄學院 One's Justice [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 8月 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月25日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月 V-Rally 4
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月30日 夜迴: 漫漫長夜合集
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch ワールドエンド・シンドローム
Switch 妖怪手錶 4
Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
Switch I Hate Running Backwards
Switch Croixleur Sigma
Switch Bad North
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 無雙Orochi 3

冇叉電座k

2018年 秋:
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch Ark: Survival Evolved
Switch 戰場女武神 1 for Nintendo Switch [eShop]
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り

2018年 冬:
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch 火焰之紋章新作
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch 耀西島新作
Switch Starlink: Battle for Atlas
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 任天堂明星大亂鬥 [中文]
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch FIFA 19

2019年:
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II

冇叉電座負皮

kimi ni abc

去吧

用日AC參加 即有機會抽MarioTennis主題差電座 名額100個

『マリオテニス エース』公式サイトを更新しました。発売前先行オンライン大会の賞品に、限定デザインの「Nintendo Switch 充電スタンド（フリーストップ式）」を追加しています。参加者の中から抽選で100名様にプレゼントいたします。

-------------------------------------

E3 任天堂其中一個展館佈置流出

KOTAKU: 我地有理由相信係真

Destructoid: We're confident in this one

Spoke too soon eh?

Fortnite Switch rated in Korea

寵寵寵寵寵

2000萬無走雞了

會唔會貴得濟[img]

入唔到

點解我日本eshop仲未有得down Mario tennis

一入去碌到最底就係

爆死左

係咪用日版個client入？

幾好玩,有D想買
但係怕好快厭

係日acc down 係咁error

入日本eshop dl

冇體感

點解入唔到嘅

要用日eshop down

好複雜

連續輸左幾場俾電腦

儲氣打先可以儲多啲能量 儲得氣黎又比人屈角
狙擊拎硬分咁濟,技術擊球又成日飛過龍
易學難精

都幾撚刺激
幾十分贏左個六百幾分既waluigi

技術擊球個timing 位置都要啱啱好

見d人用減慢時間再用技術擊球

Fortnite
個leak 係真...

玩咗幾場，興趣不大

好多小朋友玩咁，拋波唔開波

有少少複雜, 要試多陣

「ポケモンクエスト」全世界100万DL突破！

垃圾驚

想課

飛天公主點出轉向球？

忍住等電話版

瑪網連線質素好差

一出即課

d西好鬼正

老任幾時告埋白貓網球

忍唔住 係咁玩

得一格
開波都開唔好，打電腦好過

頭先打個幾百分 臨尾佢開大竟然打out 就比我贏了

隻野係幾好玩，
快d出電話版啦

劉明

我冇嘢做擺係度睇佢地跳下跳下等回體

初初睇落on99
玩落又幾趣緻

隻恐龍牧場物語會唔會有中文

有

唔該巴

mario tennis 玩到決賽輸 準備第二次挑戰 不過對住d信號差既都打得幾辛苦 接波一係要好好反應 一係就lag到走錯位

個技術擊球好難預位 冇幾多次可以岩岩好去到個波隔離

好難玩，唔知點打。

成日變左儲氣走唔到，呢隻驚應該棄唔會買啦。
禁x制打高球又唔知點解會向前跳左下，miss波。

好彩有呢次試打唔係差d會買。都係留番7月買隊長同太鼓

準決賽遇到個2千幾分
比佢直落2場

而家係咪唔用得第三方dock?
定係更新時唔用就得？

點解無左dark soul既

可能e3講

日森訂既話顯示30/9發售

本來都幾期待瑪網
但玩左幾局過手癮 覺得已經過完癮 可以唔洗買

試玩版可唔可以同fd打？

想問mario網球係咪有體感?

mario tennis用唔到體感，求指導

應該可以買少隻

You can't (in the test tournament)

都幾好玩 雖然打左幾場先贏得一場
但到正式版網上一定比日本仔屈機
最後會變local multiplayer

就係想試呢樣

所以正式版可以
(咁我可以俾多個機會佢)

應該都有一堆splatoon神人咁操，希望到時match making做好啲

爆左盲目王子
價值6980yen既童話故事書
真係多撚謝晒

網絡好廢

你講右蘑菇果個？ 好好玩

Dragalia Lost 失落的龍絆
【龍族介紹】
墨丘利(CV:#井上喜久子)
水上都市聖魯塔斯的守護龍。
自古以來棲息在近海領域並守護著人類。
本來是長著鰭的水棲龍族，決定要與人類共生之後，利用魔法獲得了能腳踏大地的四肢。

#DragaliaLost #失落龍絆

17歲

睇牌子
coov就話冇事

啲人係咁屈左右紫色開波唔夠抽 有何對策

搭單問如果差電唔用原裝火牛有冇問題？

唔入dock

唔好玩?? 太幼稚定點?

故事典型童話故事,可喜可賀可口可樂,唔算伏,起馬隱藏野難搵過卡比

不能只有我玩到,300$二手有冇人要

痴撚線,遇到個萬幾分

網絡廢撚到仆街

見到黃線紅線果d可以唔同佢打
我打綠線藍線先打冇咩問題

玩online，連block兩次必殺

企前少少會易接啲

最大問題係入咗場，打打下先紅線

馬網已玩夠1500分開晒啲角色，庫巴大力揪好爽

連按兩次擊球和儲力擊球有咩分別？

我用iPad牛+type c線都冇事

就咁叉電緊係得

玩pkm quest好過 輕輕鬆鬆

馬網硬核game 打左一陣完全唔夠抽
新手完全比人吊打
又無開放體感mode簡單模式試玩
搞到都唔想買了

玩開Virtual tennis 冇咩難道

點解有人用到rosalina
佢啲波轉彎轉到好難捉摸呀

入到決寶
比隻庫巴sm
下下都煞
仲要炒蛋加ko

覺得隻game易上手 幾好玩

冇得玩

幾時回港？

啲人煞波好似唔使儲咁下下都煞 好變態

不嬲老任game易學難精...

屌 好撚難玩
電腦都打唔贏

用slow motion擋狙擊好難擋

你要估佢打咩位 係佢開狙擊之前已經要有sense 跑去佢會打個個位你再開slow 你就會發現世界唔同咗

我擋過一次 佢彈句too soon
但一樣擋到

叫左摸熟左少少 打online
俾個2千分嘅玩放短球屈左機
俾佢打到得個擋字
擋到個手掣震
完全冇能力反擊

cls任天堂 打個網球都可以整到咁撚勁

係咁比人炒

試玩完覺得自己唔會online打

仆街 有陣時lag到掂唔到波

隻仆街MON綠到隻眼好痛,綠過botw

我想問係唔係好多巴打都機零好短?
點解見到勁人都好似好驚訝咁

同埋點解上網輸幾場就想放棄 ?

真心難玩喎 唔係個個都想操到變高手嘛

部野一年唔夠,大家都係機齡好短
好似係

唔係要變高手
只不過輸2場就放棄好兒嬉

打機本來就兒戲

其實玩幾局就會feel到隻game要求係幾高 打電腦開心下都好嘅

咁算啦

玩splatoon 10場輸8場我都棄左

齋玩三文魚俾人carry算

馬車囉唔到第1都話2-12位可以鬥下
SP2你殺唔到人都可以油下地
呢隻同ARMS一樣唔夠人黎就會比人禁住黎打
除非正式版用體感當wii sport party game咁玩

都係既
不過熟能生巧
練一陣可以就夠打呢
點都好啦
有人打機都輕鬆我明既

希望個story mode夠豐富，單機都夠玩

難D
網球可能有幾豐富
唔ONLINE , 又唔係成日開PARTY 其實可以唔洗買

有冇人買左生化危機7雲端版?
玩果陣係咪會起哂馬賽克?

馬你_ _

你地唔覺得'NS'好核突架咩
就咁叫返'Switch'甚至'NSW'都整齊/易明/靚好多
都唔知點解咁多人寫'NS'

有15分鐘試玩你自己試下

我都係見多人咁叫先跟著叫
講就講switch 打就打ns

其實我覺得NX型D

ok 原來有試玩

下。。。巧型wo

呢隻已經算易玩, splatoon仲難上手

splatoon都難

而家先買game果班好難追

唔係個個機齡長嘅人都係打開對戰類嘅game

打開對戰game都好，唔係隻隻game都有興趣練

好多對戰GAME都係輸得毫無樂趣

我記得當初用左個幾鐘先開始適應個體感
依隻起碼冇依個問題，應該好上手d既

我機齡長係針對勁人果PART 黎講
機齡有返咁上下應該睇過唔少打機勁既人, 知道天外有天人外有人
所以我好驚訝佢地咁驚訝姐

另外如果冇興趣練呢D就係個人問題
只不過而家呢個ONLINE 年代你想避免上網同人打其實好難
因為要姐GAME 耐玩同人競技係其中一個好重要既原素
所以其實要面對呢個問題姐

呢隻已經好啦
如果你開波都擋唔到另計

上手唔難，玩開virtual tennis
但係無球來球往個種快感，一開快速技漫動作無晒快感

玩簡單MODE唔比用技可能好D
不過如果係咁做咩唔玩返VIRTUAL

sp2咁受歡迎其中一個原因都係廢既都可以油地享受下
馬網1on1比人噤住打輸左既挫敗感比sp2高好多
而且啲技對frame數要求高好多搞到聯網歡迎要求比sp2同馬車高，就算正式版多啲人玩，個匹配做好啲，應該會勸退不少人

我見對面一開 slow mo 我就頹咗
你啱

難得連續幾場終於唔 lag，再加少少運仔入到決賽，跟住俾人炒蛋，完場一望，對面條友四萬幾分

我諗正式版出嗰陣會跟番分數同勝率嚟搵對手掛

好快得返高手玩online 到你想玩就搵極都係勁人

呢句說話當年arms試打會都有人講過

雖然成日比人屌打 不過又幾好玩
不過網絡真係好廢

隻tennis真心好玩 不過唔知會唔會好快悶

Pokémon Let's Go Pikachu & Eevee ANALYSIS - Reveal Trailer (Secrets & Hidden Details)

終於有時間試馬網
輸左一局比二萬分之後就拎到冠軍

未打完

決賽有旁術好on9
仲有小小搞到分左心

大阪pokemon centre

爆ping爆到玩唔到
痴撚線

Rosalina點拉西？

終於成功KO人

點解我出唔到special㗎?
唔係L咩?

Mario kart個情況係點?

拎唔到第一好正常
拎頭5就算
利申3xxx分廢柴

Mario Tennis個絕招點玩
次次救到都爆拍輸

要掂到波既一刻先按先可以成功block到

家陣最大問題係lag
次次我開波就lag到接唔到
佢面開波就直頭lag到得一格
撳乜掣都delay 連對面開波都接唔到

我用手機wifi都好順 你唔好選低過兩格既人打

係對面lag
重新揀人又要撳出撳入

明明教學有教
中文版係咪睇下字都懶

牧場物語仲未有消息

點解d人可以係咁用絕招都唔扣氣

拎完rosalina即係贏到冠軍

最上果3張卡係點？
買完入左就有驚？

左右係
中間係DLC

用百零分果時用庫巴贏左兩個幾千分既Rosalina

用bowser一路都嬴 對個鐵鏈球就比佢屈死左

攞哂能力既斬月都係好廢
想像唔到點樣唔攞能力都爆到機

左右入完code就可以下載 中間DLC入完Code之後去到出果日就可以下載

請問依隻係唔係以前個啲咁
值唔值得買

隻game個ser 真係
第一局 五格 下一局 一格

正式都係咁 真係不了

冇ser

好唔同下
等到時睇pv/game play la

隻血咒係咪只得DL版?

偽惡魔城? 係

自己DELAY但係3藍格,即係人地LAG
明明打得好精彩輸LAG機

比對家落旋落到炒晒蛋 得個睇字

E3仲有8日

決賽對著個11萬分公主
好撚屈
炒0

有大波mode

有無巴打知果三種旋球有乜分別
利申 ：唔識打波

你問一仔樓主

入game後右上角個wifi係自己定對手？

見到出左個Dobe球拍產品

又有引戰post

pkm quest 垃圾？
得啖笑

就黎E3
市場推廣部係要做下野

想問下nba 2k18係咪一定要sd card
外國減價$120hkd

好似係
不過依d game 過大半季已經唔值錢架啦
雖然唔知仲會唔會出2k19 落NS

本身興趣都唔大，係見減價睇下點，要sd card唔買lu

我未玩都知垃圾喎
垃圾畫風設計一啲都唔 cute

想問你地玩網球有無lag機？

揀D最少有3條BAR 既對手
網絡唔好會 DELAY

用親BOWSER打ROSALINA都好似未輸過
佢發球個下你行前D係佢CURVE之前打返過去就冇變化球

未開到汪汪就完左

我有時明明簡左3-4bar
入到場得番1

E3就到啦

放個高波你咪輪

買!

就快醫3
仲未有人FF

春

e3近了

一年容易又e3

隔離咪ff緊
switch冇人玩
老任就執柒
仲有用世銷比同期銷量
用未來十年內出既比半年內出既game

邊邊有game想玩咪玩邊邊

週經黎

睇得多都悶

又唔係俾你睇

唔係fans覺得ok好玩

已經出埋公仔 好想買

免費game黎講算幾好啦，派石又豪爽，冇課都爆到機

邊度仲有蒼藍雷霆賣?想買黎玩下

上二手群睇下有無人放

7974
JP¥40,470
-2,730.00 (-6.32%)

今年一定島

希望今年嘅動漫電玩節有老任参展

隻野真心唔錯,得switch都咁多討論
出電話版既時候幾肯定hit得起

有冇人玩過隻Happy Birthdays？知唔知邊到有得買

呢隻啲舖頭好似無咩點入貨，自己買數位版算啦

傳: 任記QoL project已死

咩黎?

兩三星期前觀廣見到有，不過個價唔會平過數位好多

之前元朗嘉城賣285

我想買實體，唔知灣仔有冇

一隻smart watch做晒既野,老任都好難有市場

港任咁摺例牌唔去

帶頭果個都已經唔喺度

葵廣有

成個188都冇
我投降買數碼版算

右邊隻狗變成豬就fit晒

果張ps4神作大合集
有大半唔係賣得十零廿萬
就係唔知幾時先出到
真係勁既得十零隻左右
反而最hit果啲gtaV fifa cod全部都冇
都唔知整圖條友諗咩

唔好比喇，反正係呢到留言嘅，兩部機都有
係呢到都係集中講ns啲野算啦

得NS既話係咪可以出返去

最HIT果幾隻都唔駛出就打得嬴任豚,應該係

網球玩唔到？

包乞食係咪冇方法出到1080

咁爛點玩

投資者憂慮E3冇大作
任天堂股價跳水

飛去日本

係咪capcoin總部玩先得

唔係144p已經要還神

日本仔唔係話個個都話出到1080p60f咩

網球試玩時間完咗啦，等 22 號出啦

eShop updated

『#無双OROCHI3』スペシャル生番組、実機プレイ／新ＰＶ／新キャラ画像など初公開満載で、6/9(土)21時スタート！

●出演
#小野坂昌也 さん
#竹本英史 さん
#置鮎龍太郎 さん

え、土曜のツイートでは9キャラいたはず？ちょっとわからないですね～

番組予約をお忘れなく！↓

你慢過我半日

梟JAI

harvest moon同stardrew valley係咪其實差唔多

層次差幾條街
唔好浪費錢

老任個page個名終於肯改返正常，不過都係冇野睇

YouTube都轉左新logo
但係FB仲係用舊

邊隻好啲 玩咗陣stardrew valley都係無以前nds牧場密語嗰種feel

stardrew valley

stardew 有埋戰鬥元素 雖然畫面仲衰過PS one 玩耐左就習慣左

星露谷反而畀返玩礦石鎮嘅feel我
nds同3ds嗰堆就冇
嗰陣玩得最投入係RF3同4

大把人等緊RF5

呢排真熱鬧
仲多左D新註冊會然

廠都執埋...

6/13(水)午前1時より「Nintendo Direct:E3 2018」を放送します。『大乱闘スマッシュブラザーズ（仮称）』など、2018年に発売されるNintendo Switchタイトルを中心にご紹介します。#NintendoDirectJP

望夫石

射左

e3冇direct先嚇死

任豚見到幅圖要射係常識黎

已射，thx

桜井 政博@Sora_Sakurai

もちろん、何かご紹介しますよ。こういうの、久しぶり…。

好想望住佢一路插褲袋一路介紹

Mother

NBA 2K19

唔敢太大期望

請左假煲E3

返凌晨？

廢事唔知醒,仲預先朝係咁loop

E3大叻要黎啦！！！
是咪即係12號晚12點

衣衫有咩大核彈

Drake - I'm Upset

溫QP順便煲E3

上年中伏買過隻nba playground
聽日好似送隻free shaq fu 睇怕都係伏

E3啊

任豚咁快扯恆旗

頂 唔記得咗試玩

Metroid for PS 4

我想問如果我部switch sleep mode 咗差唔多1個月， wake up部機之後得返勁小電/無電 係咪正常 ， joycon 有同樣問題

一個月梗係正常
psv 3ds sleep mode都會扣電

ok thx 我以為我個部虧虧地

Download 緊

貼錯圖 sorry

個icon笑撚到仆街

都係走搞笑路線

Fortnite update found on eShop server.

"Square Enix has decided that it wants to focus on original titles for the Switch," he says. "If Octopath Traveler does well and this is something that appeals to fans, we want to focus on Switch. Please pick up the Switch if you want to play games like Octopath Traveler."

There are several other titles that we're currently working on for Switch," he says. "If you could just wait a bit longer, we'll work with Nintendo and announce them in the future."

出左DQ11先講野啦仲耐過OT

習國好似又預備炒機

『MOTHER 3』や『マジバケ』スタッフによるフリュー新作RPG『WORK×WORK』Nintendo Switchで9月27日に発売予定！ -

『Bloodstained: Curse of the Moon』 が発売日から1週間で全ハード累計100,000ダウンロードを達成致！

任豚冇驚玩要玩印度驚

不要再說了

任豚

ポケモン石原恒和氏インタビュー「2019年後半のポケモン新作は『Let's Go』とは別軸。シリーズファンにこそ大いに期待してほしい」「映像クオリティを磨き上げる」など

映像クオリティを磨き上げる

成日笑印度game
其實有D game 我steam 都有,不過NS又買多次,訓係張床玩不知幾爽

「2019後半発売新作は『Let’s Go』とは別軸のタイトル。入門的な位置づけではなくポケモンシリーズをたっぷり遊んでいただいたファンの方々にこそ大いにご期待いただきたいタイトル」

有冇人等緊七月隻 Octopath Traveler
demo 幾好 feel

日森一早訂左，驚香港炒

唔會啩
係香港又唔出名
星之卡比都冇炒啦

PKM QUEST 點打30000既地區

老任自家作品一向大把貨炒唔起

如果炒就等下
大把 game 唔急玩
想問下係咪有中文？

暫時未講會唔會有中文

Behind the Scenes of Ariana Grande's Nintendo Labo Instruments

冇
但冇英文

呢隻好撚正
好耐都冇玩過日式rpg大作 對上一隻已經係DQ11 必買

認真 睇左咁耐pv 我覺得隻遊戲好有romancing saga3既風味

其實係romancing saga 1 風味，
八個主角俾你揀用邊個黎開始。

Dragalia Lost 失落的龍絆

【龍族介紹】
索狄亞克(CV:若本規夫)
留名於南格拉斯迪亞大陸的傳說中，毀滅了數個王朝的闇龍。
因長期沐浴於人們的憎恨之中，其肉體已腐爛，其骨甚至也已被怨念所侵蝕。
人們對他感到恐懼，但同時也抱有敬畏之心。

若本

任豚又輸

Fornite幾時出

未知,等E3公佈

似係一公佈就可DL....
我估都係E3 direct 完就有

人地E3講DMC5講FF7講ACE COMBAT
你就講Fortnite
爛泥扶唔上壁

E3仲有4日啊啊啊啊啊

老任大叻邊止4日

入嚟叫春

Nintendo Direct is a state of mind

人地講緊E3呀, 係咪唔識字架

Switch 40,587
PS4 13,025
PS4 Pro 5,146
New2DS LL 3,828
New3DS LL 2,653
Vita 2,393
2DS 337
Xbox One 73
Xbox One X 62

日本每週銷量 (2018年5月28日～6月3日); 紅字為本週新作

1 PS4 DARK SOULS REMASTERED （ダークソウル リマスター） 18/05/24 19,870 91,608
2 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 16,932 56,480
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 14,317 2,350,839
4 PS4 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE（限定版含む） 18/05/31 11,696 11,696
5 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 11,534 154,571
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,656 1,562,148
7 PS4 フルメタル・パニック！ 戦うフー・デアーズ・ウィンズ（限定版含む） 18/05/31 10,520 10,520
8 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 8,655 517,963
9 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,722 1,004,689
10 PS4 嘘つき姫と盲目王子 18/05/31 6,487 6,487
11 NSW 嘘つき姫と盲目王子 18/05/31 6,412 6,412
12 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 6,271 180,391
13 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 5,140 201,702
14 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 4,964 1,735,133
15 PSV 嘘つき姫と盲目王子 18/05/31 4,519 4,519
16 PS4 超次次元ゲイム ネプテューヌRe;Birth1＋（限定版含む） 18/05/31 4,367 4,367
17 NSW BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE（限定版含む） 18/05/31 4,271 4,271
18 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 3,438 1,641,634
19 NSW シャンティ：ハーフ・ジーニー ヒーロー アルティメット・エディション 18/05/31 3,303 3,303
20 NSW スナックワールド トレジャラーズ ゴールド 18/04/12 2,946 88,623

NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,722 1,004,689

破一百萬了

好game有好報

睇出面連登post,
switch唔係好慘嘅咩 ?

任豬淨係識用日本打J

蒼翼我真心覺得SWITCH版整得好
不過竟然輸咁多

太多DLC唔係咁想買

一pack賣
還好啦
200都唔洗

本身FANS基底喺PS平台又多大制揀
Switch版真係賣得贏多D就真係驚

10 PS4 嘘つき姫と盲目王子 18/05/31 6,487 6,487
11 NSW 嘘つき姫と盲目王子 18/05/31 6,412 6,412

慘！咁都賣唔到幾十萬，証明呢類型game真係未落
睇黎隻正傳都係要爆死

The Walking Dead - The Final Season | E3 2018 Teaser Trailer

特登之後一行先出SWITCH
肯定係暗示同步唔到

果陣IGA惡魔城全球都係賣十幾萬,
所以依家其實唔算差

都講明Late 2018
年尾先有

明示左係late2018

眼殘

今時今日咁多畫面派，咁快賣到十萬仲想點?

BlazBlue: Cross Tag Battle’s first character pack now free on the eShop

點解要咁對yoshi

Paladins too

想問下switch d電好似倒水咁
就算休眠狀態都扣得好快
叉完電玩pokemon quest玩下停下咁3-4粒鐘就要叉
有冇方法check/慳電d

我果部唔會喎
有冇關下機

我訓教前會熄機
平時放工返屋企先會開黎玩
玩個陣唔用就休眠

休眠熱唔熱

唔太熱
但休眠成粒鐘無左幾個%電

十幾萬，睇黎想要新平面銀河戰士都係無希望，得返印度game先會出呢類型game

フライハイワークスは本日（2018年6月7日），スマートフォンで展開されている“絵本風リズムゲーム”こと「Lanota」（iOS / Android）の，Nintendo Switch版の配信を，ニンテンドーeショップで6月14日に開始すると発表した。価格は1500円（税込）。CEROレーティングはA（全年齢対象）となっている

家陣邊間大鋪有現貨買switch

好多都有
包含藍店

6月7日、Anker Japanは新製品「Anker PowerCore 13400 Nintendo Switch Edition」「Anker PowerCore 20100 Nintendo Switch Edition」を発売した。

どちらも任天堂公式ライセンスを取得し、ニンテンドースイッチに最適化されたモバイルバッテリー。本日から販売が開始されており、Amazonから注文することが可能だ。
Anker PowerCore 13400 Nintendo Switch Edition

Anker PowerCore 20100 Nintendo Switch Edition

「Anker PowerCore 13400 Nintendo Switch Edition」は13,400mAh、ニンテンドースイッチを約1.7回充電することが可能。また、「Anker PowerCore 20100 Nintendo Switch Edition」は20,100mAhの大容量バッテリーを搭載し、2.5回充電することが可能だ。どちらの製品もニンテンドースイッチの急速充電（USB-PD）に対応しており、ニンテンドースイッチを素早く充電する。

搭載されれているポート数は全2つ。入出力に対応するUSB-Cポート、そして出力のみに対応するUSB-Aポート。モバイルバッテリー本体はUSB-CポートとUSB-PD対応充電器を接続することで充電することができる。

また、ニンテンドースイッチ以外のUSB-PD対応製品の充電にも対応する。例えばAppleの「MacBook」であれば約0.8回/1.2回充電することができる。

「Anker PowerCore 13400 Nintendo Switch Edition」と「Anker PowerCore 20100 Nintendo Switch Edition」はそれぞれ6,980円と9,980円（税込）で購入可能だ。ちなみに、モバイルバッテリー本体の他に、「トラベルポーチ」と「USB-C to Cケーブル（90cm）」が付属する。

好柒

貴到

Nintendo Switch向け新作タイトル「WORK×WORK」が9月27日に発売。バイト少年と王子の冒険を描いたコメディタッチRPG

セガゲームスは本日（2018年6月7日），レースゲーム「チームソニックレーシング」（PC / PS4 / Nintendo Switch）を今冬に発売すると発表した。
本作は，「ソニック」シリーズのキャラクターたちがチームレースを繰り広げるタイトルだ。シリーズの特徴である超ハイスピードなレースが，オフラインで最大4人，オンラインなら最大12人で楽しめるという。

速報映像『チームソニックレーシング』

我休眠24小時冇6%電WiFi藍芽冇開

9點半到依家冇左1%

有冇人會買壽司

叫春吧

紫米都有隻充到，個陣淘寶2舊水買咗

我都用緊紫米10

其實覺得超音鼠玩賽車好怪
明明用腳仲跑得快過㗎車

見到有偷跑

去百老都要2880

Fami:

嘘つき姫と盲目王子【日本一ソフトウェア】Switch 5346本
嘘つき姫と盲目王子【日本一ソフトウェア】PS4 4965本
嘘つき姫と盲目王子【日本一ソフトウェア】PSV 3040本

ブレイブルー クロスタッグバトル【アークシステムワークス】PS4 1万5104本
ブレイブルー クロスタッグバトル【アークシステムワークス】Switch 4785本

シャンティ： ハーフ・ジーニー ヒーロー アルティメット・エディション【オーイズミ・アミュージオ】Switch 2545本
シャンティ： ハーフ・ジーニー ヒーロー アルティメット・エディション【オーイズミ・アミュージオ】 PS4 1767本

fami黑走ps4 2000隻屈switch版好賣d

我想買, 諗緊download 定實體

冇玩demo
tv mode係咪會好唔順手

買真既壽司食落肚好過

點解fami個銷量係唔同

取樣既店唔同

“So we’re going to set the record straight just in case. If he’s not in a car guys, the race is over before it’s begun. You know this. You know he’s fast. He’s faster than cars, so we gotta equalize the playing field. So please, spread the word if you see anyone curious why he’s in a car, there you go.”

唔送香港 麻鬼煩

有電池不嬲麻煩好多

【Anker PowerCore Speed PD移动电源PD双向快充大容量充电宝20000+】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€RlbZ0DUj90F€后到👉淘♂寳♀👈

淘都唔送電的
貪佢個switch logo 正
搵集運先

送唔送睇你用咩方法架者

touch mode易玩好多
但順手嘅應該係3ds用筆
可能我手指粗，玩switch成日遮住畫面

可否指教下
問幾間集運都唔送電
唯有靠同事去日本幫手攞

tenso 應該送喎

有無巴打買左壽司呀好唔好玩

Mario Tennis Aces - The Match of the Century

同問

拿度

マリオテニス エース トレーラー “ナダル vs マリオ”

マリオテニス エース TVCM1

マリオテニス エース TVCM2

Tenso係會送，但貴

就係貴先幫你送,始終有風險

雜貨就話平平地用shipbao，呢d電池類冇計，用返tensor最穩陣。

佢賣2000yen 嘅話咪買

太鼓係咪出左demo

無聽過有demo

無 除非自己攞 否則應該運唔到
switch logo 的電呀

幾好玩咁 出埋隻mario party就好

Paladins Switch/ Early Access 6月12日/ 免費版Later

60FPS + Crossplay

睇下逼唔逼到Blizzard port Overwatch

Shining Resonance Refrain – Demo Version – Available June 12

免費? 買skin?

paladins=免費版overwatch

60fps係官方講
係街未仔細睇條片

條片有講

大家覺得如果mario kart/tennis拎黎做電競項目O唔OK

咁幾好喎

mk 運氣成份太大。

Mario Tennis Ace “遊戲皇者” 影片

Super Bomberman R : MAX for the Switch

有MK world cup , 國家隊制, 運氣成份低好多
真係互補位食風, 留後的就打對手
日本隊好勁

仲有update?

Paladins for Nintendo Switch - Announcement Trailer

MAX

等睇E3又播返呢D片荒死你冇睇到

Paladins: Switch-XboxOne crossplay,
no PS4 ∵

大將之風

PS4玩家基數高，唔需要同其他ser嘅人玩

e3 preorder開始減價

諗起之前某張Leak
入面講既好似中左大半
個陣容真係冇咩驚喜

如果你唔係講緊第一頁展場嗰張 - 上面啲野一半都有跡可尋

之前講試玩booth果張
有火紋果張
望真d火紋個title同覺醒好似有d關聯

walmart有幾隻preorder減$30cad
pokemon lets go, metroid, yoshi, smash bro, 2k19, hello neighbour
好似係

希望E3有火紋消息

booth得依張個真 另外兩張係無聊人照辦煮碗

Walmart野應該要住/有熟人住嗰頭先買到

唔送外地, 唔受集運/外地卡

跌一跌部switch而家個左joycon lock唔實點算 有無得整定點搞

新手一問 日本eshop買數位版overcooked係咪都有英文
同埋係咪內容同實體一樣？ thx

淘寶買個扣自己換

我上網search下 會唔會好高難道

你字都打錯, 咁都真係幾難

係

Thx

Taiko no Tatsujin Nintendo Switch Version! EN version confirmed for Southeast Asia!
Language: JP/KR/TC/EN* (English language will be available via a patch on 9th August)

即係日版都有中文

係就好

有冇人玩咗壽司？

想試

250收zelda thanks

早抖

想問下switch eshop (any region) 有冇得買舊版pokemon黎玩番？

no

Switch月尾出Wolfenstein II
Play Station就減價

好驚比人搶客？

我索唔會做依啲事，只不過係巧合

大將之風嚟

所以三廠識做既話應該先出switch版，然後再出PS4版，咁就唔會俾Sony減價賤賣啦

負皮兄又開返工

勤力

Road to 衣衫
唔開下工點得

「Splatoon2」驚世秘密 - 特務套裝

入手方法下期corocoro公開, 據聞套衫背後有不可告人嘅秘密!

コロコロ完全限定コラボギア判明！

各ギアの名前、さらに気になる入手方法は6月15日ごろ発売の月刊コロコロコミック7月号にて大発表！ 速攻で入手せよ!!
同号には漫画「Splatoon」新章突入コミックブックがついてくる！ オクトの世界に迷いこんだゴーグルくんがどうなるか…ぜひチェックして欲しい！

…そして、このスパイギア、さらなる秘密があるらしい…。その謎の一端は7月9日当サイトにて再び完全独占で明らかになる!!
期待して待って欲しい。

尊蛇強勢回歸?

新手上路 又有問題
插完張sd卡 係eshop down game嘅話 點完set係down落去sd卡到?

又要買COCO

我記得入左卡之後預設就係save落卡

thx bro

叫我?

無双OC3 プレイ映像

『RPGツクールMV』PS4/スイッチで発売決定！！海外発売日は11月27日！

有冇人買左隻壽司 評價如何

好期待衣衫

E shop唔係有試玩咩

冇留意 咁DL黎試下先

請問隻game有冇中文？Thank You

walmart preorder得一隻嫌少 而家冇晒貨

我真係屌你老母 隻美麗新世界已經影都唔見埋

online eshop pre-purchase 左mario tennis
諗緊買埋隻ys8 好無

E3應該會提吧
而且影都唔見埋仲有yoshi啦

増田順一

もう夕方！何とか今日までの仕事が片付いた、、間に合ったー！(笑) 明日からのL.A行きの準備せねば！(笑)

有冇咩替代品可以合埋switch同discord嘅聲去一個earphone?

有D雙音源既耳機
藍芽+2.4G/有線
藍芽連電腦

或者sound blasterx g5之類既野

E3仲有一日啊啊啊啊啊啊

一直以嚟撳joycon粒細制就搞掂，
但呢排兩個joycon個sync制都冇反應，仲玩到嗰時，joycon都已經冇着燈...
而家一斷咗都唔知點搞好

插落部機玩到代表sl sr排線有問題 可以打開郁下個排線睇下著唔著或者直接換排線

睇唔明，係咪可以自己搞

無雙大蛇 9月27日出

source?

等睇好似DS咁延期

比我想象中早出，我仲以為會年尾先出。

BTW，下半年齋係switch都好多game玩

索索:唔係3a唔係game

Switch淨係得zelda (好似係)

ZOIDS 出左新動畫TRAILER
睇黎都好快有GAME消息

希望係真.同步

玩完壽司demo 放棄咗

點解

我都睇唔明
插住用到嘅話點會係代表排線有問題?
插住唔識轉 wired connection 就話啫

sl sr，sync制同燈係一組線，wired connection係另一組線

咁即係同價???

NinTinder - E3 2018 Edition

PS4同switch同價

PV1『無双OROCHI３』2018/9/27発売！

好似玩candy crush 咁

如果隻真三8賣得好，之後出呢隻睇怕都唔會預switch

多數都會，你睇下無隻8

其他睇陣容同推出日期
呢隻似同8同期甚至更早就做緊
連提早喺STARS參戰既周倉都冇

FIFA 19 | Official Reveal Trailer with UEFA Champions League

今年EA好似一隻switch game都冇

咪FIFA19

Fifa19有話有咩

佢講嗰個唔係係Fifa18個世盃更新咩？

EA SPORTS™ FIFA 19 officially launches worldwide September 28 on PlayStation 4, Xbox One, Nintendo Switch™, and PC.

上面咪有片

“Enjoy new ways to play on Switch including Online Friendlies. Invite anyone from your friend list and track your rivalry through a five-match season, both in FIFA and FIFA Ultimate Team.”

幻影都port埋去switch，我真係想屌，咁我部wiiu仲留黎做乜
隻Metroid force仲可以出2？1集唔係爆死左？

其實我唔反對WIIU堆一方作PORT去SWITCH，WIIU銷量太爆死，有幾多人玩過喎。

unravel 2咁啱switch玩都冇份

商業手段嘅嘢

KINGDOM HEARTS III will be releasing on Xbox One and Playstation 4 on January 29, 2019! #KingdomHearts #KH3 /日本1月25

冇switch份

早幾日先因為依個原因去左天后換掣
一換一 換左個全新嘅俾我

但老任就當正堆WiiU port係大作咁宣傳
咁樣對喺Wii U玩過既玩家根本唔公平
連續幾個月咁出既話
玩過Wii U版既根本唔洗買你Switch啦

半年前係咪吵過同樣話題

btw今年Switch無game玩賣得機

跟本就東wiiu就唔存在
同埋佢遲幾年出既銷量仲好過wiiu版
既然咁收得姐係有需要有市場
洗咩理你果度咁少既wiiu user

買switch既人買之前真係要用個腦諗清楚
你係為左咩而買switch
想玩大眾真實向3廠3a，咁一定係買ps4架
唔係想玩老任一方game，d game出老多你都係唔岩玩，你都係會開switch得淡笑既post

暫時由wiiu port過嚟堆冷飯真係得zelda無雙慘死啫

為左話部機冇GAME玩而買

．Zelda無雙慘死咩，唔係仲好過火紋無雙咩

火紋仲好賣過真三八

ns版日本太爆死，而家連5萬隻都冇呀

不嬲都唔係focus日本市場，就算一個double 10萬又好多咩
之前wiiu全球過百萬唔通靠你日本果十幾萬咩

鬼叫而家得日本條數咩，唔拎而家日本條數嚟講，就要等到出年財報先會知

一早賣左部WIIU

痴撚線

黑妹終於贏

屌你kh3要下年

唔係2020年咪算好

Kh3其實講左幾多年?

唔係講笑 kh3fm版可能真係2020年發售

畫大餅

PS4發售果年E3咋嘛

手遊大廠

dq11都未痾出黎，唔覺佢有咩game跨平台係出到
至少BD果team有game出就得

美版封面靚咁多

KH竟然都打到飛機

依家嘅SquareEnix,
唔出伏作已經要還神

君不見各大香港game媒想谷PS4隻re聖劍2,谷極都谷唔起

今次老任造馬,下次fest再見

KH打到飛機都好正常姐下話？

普通卡通game

唔知有無中文呢
Btw,今次ms真係贏哂
作為fans都唔知老任有咩可以反勝到

好似MS贏
但唔好唔記得好多都係跨埋PS4
SONY先係真正贏果個

sony 應該都好多野睇, D 跨平台先放生D 比MS
仲有MS 好似係新場搞,所以積極D, 好多2019...

PS4等睇days gone

反正老任都恐成最大輸家

真係唔覺老任可以有咩game出

「テイルズ オブ ヴェスペリア リマスター」1st Trailer
2018年に10周年を迎えた「テイルズ オブ ヴェスペリア」が、HDリマスター版「テイルズ オブ ヴェスペリア リマスター」として、PlayStation(R)4/Nintendo Switch/Xbox One/STEAMに登場。

それぞれの「正義」が、今、“再び”動き出す

依隻野當年冇貨賣到好貴

Abyss同Vesperia都

隻Jump Force 條預告好正

見到有流傳呢張野話有中文版，不過NBGI真係搞得非同步中文。

今年老任輸都唔會輸太多啦

大亂鬥鬼佬實叫春
寶可夢畫下餅又有Noise
仲有火紋點都有啲嘢睇

剩係呢幾隻炒下新聞無難度

問題係獨家又唔夠人多，跨平台又係少呢

Metroid prime 4唔該比D野睇下

卡通+迪士尼，仲唔係低B game

等睇比人CAP圖

Xbox 同PS3版都有，唔爭在Switch 爆多次

得罪講句老任預咗架啦
上年咪一樣
你寧願好似而家咁定2016之前咁

唔好好似2015咁就得
果年係近年最悶

對面個堆下年先玩得
你今年就起碼有大亂鬥+Pokemon 咁都輸？

会場到着！太陽眩しい！
#LetsGo #E3 #LosAngeles

新任豚未經歷過16年前既慘況
不過因為今次e3講明唔畫餅淨出年內既game
應該都多極有限
第一方除左pokemon,smash,FE外
我諗都係retro project,metroid 3部曲remastered
再加多一兩隻冷飯
Bonus 係再多隻新作

而家買隻JC最平幾錢左右?
跌鬆左一邊

Bethesda - The Elder Scrolls: Legends for Switch

Bethesda - Fallout Shelter for Switch

TONIGHT

Fallout Shelter出Switch版
陣間就有

可以過iphone 過 save 過去?

我真係情願冷清啲起碼今年玩到，都好過隔離畫餅畫到4,5年都未必玩到。

唔知Doom同Wolfenstein之後會唔會有switch，其他都唔望佢會有

我覺得其實有餅袋好過餅都無
有餅比你都唔會有負面效果，得個知字都好

咁隔離個堆大部分都話你知下年就玩得嘅

如果唔delay 的話

今年好似都係完全冇其他廠支持
人地最多出啲手機game比你

有大亂鬥就一定冇死

Tales of remastered

不過睇款我都預今年都無咩3廠大貨
法米通社長講過，19年先係switch 3廠派貨日

老任其實冇咩必要諗其他野反制
今年起碼兩隻game有千萬級銷量
隔離果堆餅加埋都冇咁多啦
比卡超出嚟叫兩聲然後伊貝當住全世界面前進化
然後拉幾隻寵入大亂鬥已經一地精

Devolver: My Friend Pedro coming to Switch and PC in 2019

fifa19唔知可唔可以友連？

gta'v核彈

屌你老母ea明明可以18就patch要拖到出19先有得連

如果同ps4唔係同一個ser我諗都無咩用

咁都有人肯玩switch既

呢隻玩咩架？

手機都有，你可以down黎玩

模擬經營

淨係出嗰排玩過下
唔知多唔多新野

針force無任豚份

不意外

都叫做fallout呀

日日叫春GTAV出switch做乜鳩

冷飯到咁都叫春
佢整rocman exe1，牧場物語礦石鎮 remake 就話姐

我要rockman zero 1-4

呢隻當年係xbox 360玩，算第一次接觸日系rpg

有畫面

咪係，要玩一早喺其他機種玩晒

係
利申：有PC同PS3版

任豚咁易射
早洩咩

今朝隻Jump Force佢先射左次

有冇中文？

好似冇
但入面D英文其實好簡單

我都正想問，見手機版PS4 版好似都有中文

覺唔覺隻Mario Tennis ACE 好似以前nds 果隻網球王子
又係可以出技
又可以打爆人地支拍 又係有得block

手機/PC版我都唔記得有冇
果時我玩英文

E3,世界杯,美朝講數,「暴動」坐6/7年
呢個禮拜好多野發生

得英文不如玩返手機仲方便
見ps4有中先問下

想問下部switch 如果有hard copy既單 正本唔見左 仲有冇保養？

爺爺教皇馬未

究竟呢個星期應該用咩心情做人

係，如果咁我玩PS4 版算

想問手機而家有無中文？當年download 過玩左陣，好似未有中文，但又聽聞過加左中文落去

唔好講d唔開心既野啦

Switch版一定方便過ps4/pc版

倒返轉次序講會唔會開心d

不過你想中文另計

我都知 但想要中文啫 不過都係試玩性質

可以繼續安心打機

玩左陣唔岩玩

其實幾無聊，ipad都話叫玩下，家用機就算啦

返去試完唔啱玩就剷

呢隻真係悶到喊

呢條友遲早暴斃

屌打你嘅機啦

Tennis world tour 出左
有冇review

垃圾game
Fallout 3 goty 呢

完成度20%趕上市
仲要逼零售商一次拎勁多貨(500,000)+無得退

咁收皮
我見ps4 game play都好差

王國之心3都無switch份

switch 太多卡通驚喇

呢隻game開發果時wiiu都唔知出左未，冇switch好正常

任地獄會唔會生生性性

隔離睇唔落去啦嘈到

佢冇得拎返我iPad個save

留個名

之前Steam版都過唔到SAVE

年青人射精多好正常

N64 mini

9 Minutes of Wolfenstein II on Nintendo Switch (手提mode)

真係起霧咁

神谷英樹 Hideki Kamiya
Totally fed up. I'll block insects talking about DMC5.

唔搵佢代工嬲嬲豬

唔關佢事仲要佢應機係煩D

唔通佢今年內嘔得到隻bayonetta3出黎?

之前咪有張佢係Capcom總部前面影既相，可能當時就係傾dmc5，點知唔聲唔聲俾鬼佬截左糊
依家嬲到振都唔定

Team Sonic Racing - E3 Trailer

可能係bio2呢

成zelda無雙玩左70個鐘先爆完主線加100%左其中一個簡單地圖

唔起霧出hi到咩

AKB囡囡無傷打人馬

SE會有咩貨出呢

SE 自DQ11呢野後.....佢D餅真係聽住先

起碼7月13就有得食八方旅者先既
雖然唔岩玩

仲未有Switch版消息

OT

連NS LOGO都唔鬼放，係唔係可以當冇呢隻GAME公佈過

咁就完鬼左，NS 真係得隻八方旅人

有可能擺係direct先公布既
正如ff7放聽朝sony主場先講一樣

神谷英樹 Hideki Kamiya

Are you working on Babylon's Fall ?
-> No.

Who's the director ?
-> Wait for official info.

NEVER ask me again. If you do, I'm gonna block you immediately.

一直是一個人已經變晒質

美服隻食Q O'NEAL動作GAME又幾好玩
最正係免費,FALLOUT隻桌上GAME可惜無中文

Just Dance 2019
October

Ubisoft - Trials Rising, Feb 2019

Starlink: Battle for Atlas: E3 2018 Star Fox reveal Trailer

即係starfox 俾左ubi整?

No
任記見隻game 得意借隻starfox俾佢玩

兒童向

睇咗咁多日E3，真係覺得UBI最撐任

Splatoon 2 World Championship Opening Rounds

THAT'S STAR FOX!!!!!!!!!

6點半開波而家先貼

唔駛瞓呀

下次係幾點

算係咁啦，不過個starlink無架19機玩唔到

? 啲機係optional

我指just dance 2019連WII同WIIU版都有。

好似得呢個連機套裝

之前公布過，好似wii仲係just dance 18/17 銷量入面排第2定第3既平台
如果唔係點會出比wii

就快9點
世界大戰抹黑宇宙了

se連DQ框都唔比switch , 仲支持佢隻Autopath traveller

有下載版

不嬲有game就玩

有無人知Fortnite幾時出

應該聽日direct後出

今年有冇bingo 卡

Sony 塊餅大到呢........

有少少想買

老任講到明e3 驚全部2018出

聽住先
如果Metroid話知佢2019定2020
上年咁樣吊胃口今晚冇野睇既話都係有D失望

等睇今晚

大亂鬥
PKM
Odyssey DLC
XB2 DLC
Splatoon 2: Octo Expansion
WarioWare Gold
Mario Tennis Ace
OT
Starlink X StarFox
Just Dance

完

FORNITE算唔算

octo expansion快撚啲出好過啦
日鳩日出片吊我地癮

Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00

已知出展遊戲:Super Smash Bros. (Working Title)*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

Direct完結後直落NintendoTreehouse一連三日試玩新game, 製作人專訪, 或有新驚喜

Splatoon2 & Smash 世界賽 | 6月13號 04:00

直播:

direct no 3ds

咦咪今晚？!記錯左聽晚

今晚係12點定11點？

Nico link

12

想問下有無人見過邊到仲有hori支咪賣? 地庫hotline見過一次賣哂又無補貨

最好有真女神5同火紋，加埋OT呢3隻已經可以玩足2年

我成日以為e3係日本搞

唔係話火紋2018咩

隔離又贏晒，等睇今晚老任仲衰過尋晚SE

一堆餅加個多平台再加個90%上pc既又贏
最多咪打和

火紋2018

Yoshi呢

不嬲正確平台都係以贏做前提

Yoshi呢[/quote]
唔係話火紋2018咩[/quote]
人地夠冇Ace Combat FF7

我想要牧場物語同機戰

如果真係咁就一啲驚喜都冇

機戰唔會擺E3講掛

通常幾耐
如果太長就聽朝睇整合算

應該45-60分鐘

睇TLOS又係畫餅就算鬼數了

隔離E3 POST咪有人話正確平台贏晒咩

Xbox:車，隻隻都跨平台
PS:已贏

30-45

25-30

琴日咪大把人話M$贏哂

事實

20-25

觀點與角度啦 我睇完M$個present知道我部PS4多野玩我都開心既

講緊sony fans
Ms fans今日已經消失左

兩分鐘smashs bro trailer 之後完

我記得之前有個時間表寫45
跟住日本唔記得咩網又列30
邊度寫25，咁少
淨係流出果張list都無左你6-8mins
跟手smash點都5mins
Pokemon加FE應該又5mins
如果25mins direct,仲有7，8mins左右淨

片都無，執苙，完

M$有件死忠有上水

今井？

咁Starlink 係咪得SWITCH版先有STARFOX？

of course

Pkm未必一齊講 可能有獨立大叻

E3點都會講架啦

Nico寫30 (舊年寫25, 結果就24:41)
Twitch寫45, 但好快手del左

發夢R星自從LA noire仆直之後就無再同老任傾過計，port gta亦都難產左

有 d會留 Treehouse 度講

上年都無講

正傳19先出，今晚應該唔會有
LGP LGE應該出一出標題，show伊貝新進化(如果有

呢次FIFA唔知支唔支援到中文呢

根本就無話過port，有妄想症就睇下醫生啦

呢隻GAME好難唔仆直喎~~

幾個平台一齊出都仆直，咁係隻game問題唔係switch問題啦

可以提早12個鐘頭打住飛機等

屌，笑撚到我仆街
邊個手足上鏡

請假睇樹屋

Will Pikmin 4 reveal themselves?

巴哈有條友話見到OT有PS按鍵嘅UI

脫

Where

死都唔信無2019 game 睇

我都想知

任記繼續獨家村

點解我部Switch會無得玩人地啲AAA大作架!!!

今晚show mhxx嗰幕應該好好笑

mhgu啊

你岩

仲洗緊碎龍

比多少少其他野黎睇下啦

Page not found?

上到喎

岩岩用lihkg browser未登入所以睇唔到

沒啦沒啦

總之講到明2018only就調整期望啦

我乜都唔強求
只要即刻出到hollow knight 我就收貨

預左兩個都冇 ...

你條link係page 79,佢講既野係page 157
等我成個page搵左兩次

Oh我set左一頁100個replies

Nintendoom!!

有冇時光機跳到今晚23:55

4分鐘後跳番現在，肯唔肯？

咁不如直接跳去發售日

6月27日 レベルファイブがイベントを開催。４ではない妖怪ウォッチの新作ゲームも発表予定
Ｙｏｕｔｕｂｅでも生中継予定
妖怪ウォッチ５周年完全新作ゲームは
世界の衝撃を与える超大作になるそうです

& 『イナズマイレブン アレスの天秤』発売予定が秋に延期

妖表手機驚？？

三國志究極加強版
3ds

Koei真係算係咁，除左真38同dead or alive 6之外，幾乎全部大作細作都有預你份
睇返e3隻隻game獨不佔

Gust 宣布工作室系列新作『ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～』將於2018年內在PS4/PSV/NS平台發售。

Emily

Meh, I remain optimistic about Nintendo's E3 show + Treehouse Live streams.
I think Nintendo will have fun announcements both today and throughout the week.

>Yeah, it's like the ultimate roster [Smash Switch] if you ask me. Should be really cool.

NINTENDOUNDOOMED

Dllm,信邊個好，好想立即放工睇大叻啊

呢個都好老牌

Emily呢一年直情係insider既王者添啦
我諗大亂鬥會好大回響，但問題係除左大亂鬥
仲有無其他game，king zell講到今次老任e3係除左ea外最弱陣容

我果個list

overcooked 2 真係有試就好喇

老任仲有咩大絕可以出黎屌打
第三方大作唔會有咩,第一方唔通聽日出牧場物語咩
老任又唔係sony咁成堆GAME得3隻定2隻係有日期

牧場物語

尋日定前日唔係講過喇咩

如果老任今次E3只攞今年內出到嘅野的話咁除左大亂鬥同Pkm你仲可以期待佢攞咩出黎
今年內出到嘅野上半年冇任何風聲係事先走到出黎嘅話好怪掛，啲人有冇咁口密

老任咪火紋 動森 比卡超 大亂鬥，除左自家無彈藥㗎喇

FE同躍西，財報一直列做2018
再加第三方中型作品同冷飯
呢個其實都算係好保守既預計架啦

如果fortnite無俾人爆其實算係核彈級

講真我覺得三廠愈唔支持愈顯得老任自家作品利害
無任何三廠咁濟既情況下可以淨靠自己作品令switch走到呢一步

任豚表示今朝睇sony個E3剩係得果隻狼同KH3想買
TLOU2有D失望,其他無感

果時仲要係借親戚部PS2 打KH2 ,連隱藏Boss都打埋先收手
到依家先叫有3 ，點都會買架啦

完全無睇唔識disney既野，可以skip

其實唔畫餅一定講2018發售嘅，都預左冇太多驚喜，唯有期待啲gameplay片好睇啲

FE同yoshi連title都冇嘅情況下要今年內嘔出黎會唔會只係remake
BTW就算remake如果佢FE remake GBA三部曲就真係核彈啦

Gameplay預樹屋啦

Yoshi一早連gameplay都有啦
係差個名姐
FE就不嬲都唔畫餅，一公佈半年內就嘔出黎
始終戰棋都無咩好拖時間

1. Kenta Nakanishi: As stated previously, we’re currently working on a Fire Emblem for Nintendo Switch. For this title made for home console, we should be able to breathe life into characters like never before, and show you a completely different Fire Emblem.

2.

其實好唔鍾意E3成鳩日講D GAME都無時間剩係比畫面
你話下年出都好呀,你而家連時間都無分分鍾係2年後
等撚到蚊訓

但都係降低期望令自己易滿足啲

Sor囉唔夠任豚睇漏左

一個人真係好pro,咁快搵返FE果段新聞出黎

咁都係首先咁上下記得晒啲野先會醒起去google架

我當本家真係咁西利1個月1隻
6月有tennis ace,9月估同online一齊出大亂鬥,11月就pokemon
7月8月當係火紋同耀西
咁最多就係10月同12月重有2個位
我咁諗會唔會太理想

唔好咁高期望會好D

port2隻game解決問題

有fe同yoshi就應該要滿足啦

宜家大家個期望值低到

章魚

反正都夠game玩
7月有八方旅人
加埋唔知幾時出既火紋應該夠玩好耐

我只係想要隻玩得到去下年ge姐，我依家仲玩緊xenoblade2 啊

叫埋今晚無得叫喇

幻影異聞錄.....

打唔贏last boss放置左

8月gamescom
9月tgs前大叻

笑到我

過埋今晚無野睇期待值應該會跌到負

集體脫任

port wii sports過嚟先啦

我有火紋就收貨

最少有個全新作吧

port #FE都好
買部機返嚟就係想玩火紋

中文化覺醒我都收貨

Dragalia Lost 失落的龍絆
【角色介紹】
潔西雅(CV:#茅野愛衣)
第七王子的雙胞胎妹妹，伊利亞教會中為數不多的巫女之一。雖然小時候很愛哭，但在母親過世之後個性就變得很堅強，非常重視哥哥。
#DragaliaLost #失落龍絆

火紋撚已除定褲

但Switch都出左年幾
Wii U port幾好玩唔應該再視為主力

求火紋

J下火紋主題曲先啦

The Time has Come. SMASH BROS. SWITCH GETS REVEALED, NOW!

等睇佢又潮吹

叫春春春春春春

希望會port ...

My body is REGGIE

我其實想1睇班外國YOUTUBER HIGH到虛脫多啲

任天堂株式会社

まもなく午前1時より、「Nintendo Direct: E3 2018」のライブ放送を開始します。日本では遅い時間帯の放送になってしまいますが、よろしければご覧ください。 #NintendoDirectJP

38
開Post又唔係唔開又唔係

爆左過E3 post先我整理下先再開

btw今日係咪出paladins

Yes

今晚會拎到d咩出黎
定同人地發佈會鬥柒
火紋
黃4/1+2重製

即係任豚 post 臨時收皮

諗諗下咁耐片花都冇條
火紋都唔穩陣

俾啲信仰
放核彈點會有先兆

D Leak都冇咩爆
睇黎都係冇咩料

繼續冇game玩

Switch 6月11日 異塵餘生：庇護所/Fallout Shelter[Eshop]
Switch 6月12日 聖騎士：英雄國度/paladins[中文][Eshop]
Switch 6月14日 Dandy shot[中文][Eshop]
Switch 6月21日 Pode[Eshop]
Switch 6月26日 De Blob[Eshop]
Switch 6月28日 炸彈雞/Bomb Chicken[中文][Eshop]
Switch 6月28日 MotoGp18
Switch 7月10日 20XX[Eshop]
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest[中文][Eshop]
Switch 9月11日 NBA2K19[中文]
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月27日 使命 × 工作/Work x Work
Switch 9月27日 無雙 OROCHI 大蛇 3[中文]
Switch 9月28日 FIFA19
Switch 10月16日 銀河聯軍：阿特拉斯之戰/Starlink: Battle for Atlas
Switch 10月25日 舞力全開2019/Just Dance2019
Switch 11月27日 RPG製作大師MV [中文]

2018
Switch Freedom Planet
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch 陰屍路：最終季/The Walking Dead：The Final Season

2018冬
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster[中文]
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～

2019
Switch 2月 TRIALS RISING
Switch My Friend Pedro - Bananas
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty

未定
Switch 上古卷軸：傳奇/The Elder Scrolls: Legends

雖然今晚12點之後一定又有好多新作
但就爆po 所以更新一下最新既遊戲資訊先

i love you

太鼓呀!!!

桜井 政博

いよいよですね。『スマブラ』が封切りになる機会ってそんなにないので、今回だけは！リアルタイムでご覧いただければうれしいです。

KONAMI Announces HYPER SPORTS R for Nintendo Switch

果然係主業做運動器材既公司
另一隻會唔會係老虎機

留名睇一陣direct無3A大作比索索屌

係唔係3A其實點定？
大亂鬥算唔算？
Let’s go又算唔算？

SWITCH無果D咪叫3A大作

姐係古惑狼本身係3A
一轉過黎又變左唔係？

出係ps嘅 3A✅
出係switch嘅 ❎

E3係咪鬼佬game為主
真女神呢ｄ日系係咪無咩機會？
好驚得一兩隻大作護航
其他都係indie game到完場

過千萬銷量唔係3A
兩三百萬寫實畫風係3A

平台已經確定咗咩game都唔算3A大作

就算有都係，又係zelda, 又係mario, 又係pkm，全部兒童向

E3好似係美任負責？
所以日系驚比較少

卡通畫風唔係D咩問題
呢幾年太多寫實賣有幾靚有幾靚搞到審美疲勞
而家玩返D卡通風D舒服好多,之前P5,mario,zelda都玩得好舒服

卡通畫風=唔hardcore

老任用知名ip，mario,zelda黎出game叫又翻炒，
某廠既咩uncharted，tlou2，god of war4果d叫正統續作

老任係唔係未試過係香港動漫展開counter?
好似無一年見過咁

仲要睇埋口碑，三國無雙8公佈時 係3A大作，出左後就話三國無雙一向唔係3A大作。

果個場唔係Sony 贊助既咩？

神谷呢2日

我印象中(上年去完,再對上已經係4~5年前中學雞果陣)
都有Xbox counter啦,但好似無見老任咁

一陣就到任屎堂死期

3A 把尺日日唔同，點講

因為係得老任考古咋嘛，三十幾年前嘅mario都拎出嚟，索尼全部都係現代ip

鬼佬寫實game好多都又黑又金屬味又槍林彈雨
玩得多真係頂唔順

Mario 其實真心勁,2D ,次世代成功轉3D,咩主題類型都出到game 同好玩
佢的配角都可以出人頭地. 可以變主角出game,

奧運又搵Mario

我其實有諗過sony隻snack(唔記得係唔係咁串)好似想行mario條路
但係隻GAME真係好撚悶同埋隻野好撚核突

三尖八角 睇見都唔開胃

Knack 2

同朋友一齊玩雙打ok既，不過只限於合作方面

之前SONY 咪又想做大亂鬥
要超必先可KO, <- 等於其他招無用
仲有成個畫面的角色都係沉色toon ,佢地D 人物做大亂鬥真係睇壞眼
老任角色colorful ,舒服好多

人地唔認有呢隻野存在o架

睇黎大叻前應該會爆post,一個人要準備定啦

大爆死嗰隻？

E3 2013

邊隻？

未到大爆死o既，昆到第1水人去買o架

就爆post了

爆左得完左大叻先開post唔好同129.3爭

GungHo Online Entertainment announces Ninjala for Switch

手遊專用機

uh,

好Splatoon

Splatoon

Paladins, JP eShop, NOW

手機遊戲廠唔代表一定出手機遊戲

唔係新game黎咩
唔好見到9ho就以為手機game

爆post後過E3post討論住先
direct完先開post

卡通手遊驚，打到成地血有得諗

佢件tee係咪pad tee

大陸仔抄完splatoon，今次連日本仔都抄埋一份

個外型似姐，睇埋實play先知乜料